[紅都面哂] 小學時期最恥辱既事係咪申請書簿津貼？！

[紅都面哂] 小學時期最恥辱既事係咪申請書簿津貼？！

記得要專登行出黎老師位交

俾人眼甘甘望住 申請綜緩咁款

交住之後批左好似又要上堂派番d野俾你

又要專登指名你出去拿

小學訂飯有張飯咭 冇戴要企出去唔撚比食飯住 企夠廿分鐘望住人地食先比你攞飯 極恥辱

係學童保健囉！

男生集體回憶
係父母面前俾女醫生玩JJ

老師一叫你名出去
係人都知你係窮撚

係

屋企窮吖嘛
都要攞架

細個唔知醜 但係而家諗返轉頭都幾柒

下我自己入去

Btw有無女仔分享下入到去係點

［嬲到面都紅晒］唔夠資格申請津貼，望住班乜撚津貼都拎晒既同學買PS2 GBA PSP齊齊玩我乜撚都冇。

佢地長假又可以去台灣日本玩，我成個假就毒係屋企刷冥石幻魂虎眼戒五連儲錢買一本入藉

公平咩

利申：好撚窮